跌左野既Sammy同我入一入黎

搭黨鐵執到你同另一個男仔張學生證，放埋一齊既
唔知點比返你，如果想攞返TG me

推一推

推二推

推三推

唔駛推了搵到方法連絡佢